發覺自己寫program o既熱情又番番黎

哩排自學緊Machine Learning D野
發覺D數真係好有用(即使係簡單既數都用得番哂)，以前抗拒數學，而家稱不上喜歡，但冇咁抗拒(考試就會抗拒)。

Programming當想做自己o既產品時，就會好想動手做。
但為何番工既時候，就咩熱情都冇哂...

返工=做人要求
自己做=做自己要求

Agger

除非你做到PM咁嘅位
如果唔係寫嘅Code好多時都唔係自己嘅意願嚟
想做咩功能咩UI想個UX點都冇乜牙力，決策權始終唔喺自己道
只有做自己嘢先可以真正想點就點

agger

有邊行唔係噉呢?! 老頂叫你去西, 你敢去東嗎?

點會唔敢 ?

Mr. A係唔同啲嘅!

老細叫你用Windows 你敢唔敢用Linux？

如果個老細係咁唔開明，唔係以product為先，反而以方便自己為先。咁係呢間公司都唔會有咩大作為。因為老細用人個logic都係一樣，用人為親，而且又唔願作出改變，遲早被淘汰。

PM都係跟據客戶/用戶既需求，唔係自己既想法咁簡單，始終你整舊野係畀人用，唔係自用。

除非你淨係整畀自己用，如果唔係，你應該考慮用戶既諗法

睇你點搵工既啫

返工做ml揮手區

Hi, 我返工寫k mean架，你呢？

Gradient boosting

第一份工已經同老細嘈到講晒粗口鬧交，都冇比人炒